[突發] 呢個四眼仔點解可以咁忍得？

而家d廢中 咁撚臭串
比我打柒左佢好耐啦 得罪講句

收嗲啦

叫你收嗲呀

就係因為你西 所以無面俾唔洗講野

我有壓力 你有壓力 你做咩挑釁我啊

即刻落車 唔好係㗎車度

你好好打咩你 屌你老母

係咪隻揪

點解

未解決！

睇到突發 笑左出黎

歡迎樓主黎到未來

發明左時光機

衰咩

坐咗幾耐

W800i